firstrade用家入一入嚟

到咗到期日
又入左價內嘅call如果我唔賣返出去會發生咩事

Long call ：廢紙/睇券商，Firsttrade有機會會自動行權if價格係0.01以上，其他唔知
Short Call: 睇對家行唔行權

推

其實OPTION到期前個日佢會send email, 講晒佢會點做.